係香港綠表買到公屋既人算唔算人生贏家

今年買都係六十萬
十幾年前買好似十幾萬
個錢同租差唔多
就算2房地方又唔算細
有d區又靚
又有商場
d野夠貼地
係掛住個公屋名
除左依樣其他贏晒

位置好果D公屋其實都迫近私樓價
但平好撚 好撚 好撚多就可以買到